［整合2］有冇住柴灣既巴打可以落樓下影一影厹

[quote]Post1:
Post2:
post3:
Post4:
Post5:
Post6:
Post7:
Post8:
Post9:
多謝cyygrace 及眾素材提供者
最佳男主角：正常樣

[/quote

今日係大埔見到個好似正常樣

留名

[/quote]

lm

[img]

留左名先
唉 post9搞到咁
好撚心噏

巴打有無釣到啲咩新野？

冇開10？
仲有冇後續

算唔算

留名，有好多厹釣緊，無cd-rom份

蝗plz

約柴灣玩到去灣仔
覺得呢個好笑好多
有冇人覺得條友個樣唔似香港人? 似南亞仔多

提意：

樓主釣厹，又一邊用厹相張釣hehe

最後令佢地起指完地點相遇，其他巴打stand by

另一邊

似係泰國嗰啲

留名
今日用成日追返第六七八九個po

雖然完左但都比我亂入下
今日經過去新北江食野經過

對唔住 我係卧底
笑撚死我

有d擔心grace會比人算賬

留個名

Who is this

哇 絕

返左工一日終於出到live

呢個任務好難拎S

但要個基佬睇得上眼先得

有冇巴打支援

LM

位置

final mission黎

Star Cinema係咪PopCorn?

TKO?

話說第一個肥仔係住廈村沙州里村

啱啱喺將軍澳走

釣完狗公 幾時釣下想食洋腸既公廁
識幾個

將軍澳巴已準備就緒

Yes

交比你

召喚將軍澳巴打

個肥仔日日見到佢都想笑佢

ex 住將軍澳

冇人

呢個係咪諗住點佢買兩張飛跟住叫佢入去先等佢自己一個睇晒套戲

推下先

咪係,果2個要樣冇樣,要身材冇身材,玩乜??

自
買兩張飛入左去點比飛

入黎接任

嘥人時間車錢果啲算喇，無謂叫人買飛嘥佢更多無謂錢

鬼佬公廁張相釣狗公

鬼佬相釣公廁

Ok?

柴灣巴
而家都唔敢話自己落街&正常樣
只會講男人樣

留名 睇吊港水食洋腸

[quote]柴灣巴
而家都唔敢話自己落街&話自己正常樣
只會講男人樣

停左而家追返，呢個係(10)?

咁琴日正常樣食譚仔啲錢呢?

野始終要食既

肚餓食野好正常

留名 睇釣港女食洋腸

幫推

已經冇第一次正常樣咁好睇

推推推推推推

笑撚死

推呀

你估洋腸就一定得咩??
AV你都係睇日本多啦

咁都開到咁多個post

Tko個到點

原來開咗咁多條戰線

時間差唔多 將軍澳巴打準備好未？

冇人入

約左人睇戲個巴打update 下啦

召喚將軍澳巴絲

Screen cap 都呃到

佢有無大頭相

一口氣post1追到live

真。冇電
之後睇大家了

好撚仆街但係睇得好撚爽

終於追到live 啦

仲用到2個鐘

有冇咁撚on9 咁都信張圖

我部唔係核能電話

終於追到live

可惜你唔係正常樣

無人支援？

將軍澳巴絲呢？

將軍澳

有(10)好啲喎

終於追到live
想知正常樣下落

又有

整合點睇啊 開十啦

電量使用速度同樣子乘反比

live

Popcorn戲院售票處 請伏擊

Pish

啱啱porncorn食完野走左

返去

比啲時間

咁都信

加油

好似一個cctvb二打六

推！

巴打！我係坑口喎

點佢去寶琳啦

將軍澳巴絲 stand by

其實真正既grace係咩人黎

含撚準備

追完post 3 直接入嚟哩個算 好難追

推推推推推 唔知條厹點

Live 將軍澳個到有圖未

有冇巴絲直撃？

9:38都信，谷精谷到盲左

啱啱收工，原來蝻已完有新目標

推

期待最新消息

佢係咪到左？

約9:45

開post10啦屌 咁樣無人睇

Push

叫我

pish
終於追到live

係, 咁樣好難追
你班仆街原來玩到10

將中巴到未

再pish

update location

好撚亂呀 d po
而家邊條係 live po

無追半日 原來仲有

Cko

好似戲院

好撚仆街

有冇d係九龍灣俾我玩下

睇得多呢個 post睇到覺得係商場等女朋友會有巴打影相

Post下珍藏

You have why play me

屌你又正常樣

仆街有丁圖

突然發現原來我都算幾靚仔

頂中伏早知唔拑

自信post

扮洋腸唔知釣唔釣到港女
咁鐘意做免費雞

係？拉耳仔自拍黎睇下

做咩個po今日咁少人
係咪唔洗溫書所以無人追post

個樣好難正常

將軍澳仲未有人捉到？
佢本身約睇1010場戲

Post 名問題

Popcorn厹 有冇人接力？

係咪我問題 我覺得有啲似林早泄

因為個post名係整合post

哇

屌

係咪佢嚟

出現了

復活

推推推推推

望夫石

屌 今晚又唔洗訓

呢d樣咁似結左婚生埋仔

狙擊

佢好心急 係咁行黎行去

巴打相認

Ho ball

佢會唔會自己走入去睇
我估會

場戲1010開梗係急

開場喇喎

打扮幾型

屌又要追post

一撚樣
乜水黎

有婦之夫woh

個位巴打電話喺咪無電收左皮

之前盛女愛作戰個導師 曹佑謙

去新北江叉電喇

有冇更多巴打接力
或者我可以叫佢去邊等／仲有冇戲睇

精彩喎玩著依啲

佢走咗啦 真人型過上鏡

香港真喺細

寶琳接力

我可以負責執相
例如執個username落d女個身到，提供新素材

所以唔好做錯事

仲等緊喎

返左屋企叉電啦 但要繼續扮冇電呃佢直到有下個任務地點可以叫佢去

吊鳩佢留係將軍澳先

行動代號：狙擊有婦之厹

將軍澳仲有冇戲睇？有我叫佢留多陣等下一場

寶琳接力 我出去先

係咩

寶琳都冇戲睇了，點留佢係度

佢係area0264前面

omg原來有頭有面

吊到依隻狗公就爽啦

無啦22:10尾場

終於live

真係有婦之夫？

Live

釣到大魚？

叫佢等埋之後去食糖水

連登仔最鍾意睇人仆街

真係佢?

係就正

有冇新圖

如果冇認錯人就真係大件事啦

見報

真係佢喎
今次有野玩

唔係掛google d 相好似唔多似
呢個老d大份d

樓主真係要小心地玩

有喎 新都城MCL

釣佢個巴打

Post埋前文出來？

依個證實係乜春導師就爽

玩毒撚先好笑

好有趣呢個post

個乜春導師結咗婚未？

繼續啦

呢個抵推啦下話
記者朋友你好

樓主呢？

記者朋友你好 我係屌你老母

新都城係咪有，有我叫佢過去

巴打加油 好眼訓 走先

東X西X條友

前車之鑑....

今日做咩推咁慢

樓主呢 新都城仲有戲喎

《盛女》人生教練曹祐謙教你 / 妳高科技結識異性秘技

有無搵你呀樓主

約人睇戲有咩問題

利申食住花生睇仆街

邊套？我叫佢過去

好撚仆街
但我鐘意

曹永廉就聽過

曹祐謙，專職人生教練，並曾於 TVB 的戀愛真人 show《求愛大作戰》、《盛女愛作戰》中擔任人生教練，為參賽者出謀獻策，希望追得心上人。近年開設婚戀顧問公司，為客人排解各種戀愛煩惱。興趣愛睇戲，每星期睇五、七套電影是等閒事。

有無對話呀

有冇巴絲影到

小弟不才，手機又廢
同埋佢好似真係走左啦

對話內容
真係厹定點

好撚無聊但又好撚好睇

記者朋友

每星期睇5，7套電影是等閒事

佢電話無電

屌應該真係
仆街釣到條大魚

skout約人睇戲

睇咁多戲

人生教練

銅鑼灣皇室黎架，盲左呀？

應該好快會有人見到個po話佢知
樓主小心啲玩

學到野

有冇巴打係上水附近
十一點有狗公出沒

報料去蘋果有冇用

我都好想試下開個account 釣厹

叉好電未
吊撚住佢

咁快走咗 將軍澳巴仲諗住可以參與

影相五百，拍片一千

Match

有

佢人生經驗咁豐富
應該中過唔少伏啦

屌咁啱今日出咗去仲未返到將軍澳

Details??

見到真人好滿足

有
不過聽日要返早

Sor 我錯

same

呢個post證明左連登仔無處不在，成功釣厹率100%

係咪真係嗰個乜柒導師

十一點約係上水火車站

叫左佢買m記

人生教練呢？

Btw 上水巴 stand by

一波未停一波又起

走左啦兜左附近兩次都見唔到啦

世上厹何其多

又黎

如果以上既報導唔係假
佢就真係啦

5p好似太誇張 好想屌你老母

有有有上水絲打接任

練左好撚耐

同埋大家有冇睇過viutv既衝三小？
我吊到呀釘 （都唔算吊既 我認得佢所以hi佢）

九成睇撚到我地

痴線，究竟宜家有幾多條戰線

上水巴接任喇！！！

圖呢

準備好了

人生教練中過幾多次伏

咁快點追得切

巴打嚟喎

巴打sd嗰張相比佢問下係咪佢

有有有

真系屌佢老母

仆街
係呀教練
有老婆未呀教練？

好凍咩今日

同佢講高登無人釣狗公

點解個post快成咁

gg 了

系你老母死雜種咩

梗係問佢咩叫高登啦

接任

銅鑼灣巴打

呢度有二五報寸比教練！

邊個？

出來認左佢

佢掩飾同保護緊自己
用“個d”，“所謂

扮野

兜緊
費事俾人話佢衰咸濕

肥仔釘玩交友app？

扮哂唔想一個人睇戲

屌 笑撚到噴水

上水巴stand by ！！11點會有條手拎M記既厹出現！！準備狙撃

留名跟進

十一點接左上水任既巴絲注意
場地可能轉為彩園m記

振興經濟呀

屌你佢仲上緊高登，撚知自己比人撚緊

佢真係好想睇戲

巴打搞到我都down埋個app玩埋一份

佢掩飾同保護緊自己
用“所謂” 黎貶低人地

但係睇到佢個樣搞到我好想出去

少年......

賓佬都釣到

我都係

條撚準備

睇戲係前菜
主菜就唔知啦
阿教練有家庭未

真係想睇戲既點會想搵唔識既一齊睇
寧願自己一個睇仲自在

佢驚了 不斷為自己解話 衰咸道就衰咸濕啦

留名 翻工追撚到收工

阿教練你收皮吧啦

教練會唔會上報？

柒碌教練

仲有大約15mins

人生教練衰咸濕 睇佢點面對啲fd同客

教人中伏既危機管理

上水果個約11點會玩到幾點

我突然諗起cctvb 啲劇情咁，睇睇下戲摸手摸腳，然後條女屌撚條仔，條仔屌返條女係臭貨吊高黎賣

釣大魚

人生教練俾女放飛機
人生已完

上水巴加油

證實係人生教練？

請問而家有幾多個任 啱啱先睇到live

諗住釣下啲MK仔 點解鈎都教練呢條大魚 記者朋友 我叫 不了 要返工

叫巴打send張相俾佢
問下佢就知

一個

上水巴絲接左

跟住嚇鳩佢上報

教練

唔得啦 追咗兩日post 真係要開始溫final

屌我岩岩係skout釣到一隻
佢住荃灣 話今晚車我上山 釣唔釣佢出黎好

十一點上水接任既巴絲留意
狗公已出發 到達後會去彩園m記買飽同買酒
喜歡既巴絲可以見到狗公就跟
見唔到就火車站camp
出口一陣再講
以下係狗公資料

狗公著既衫

梗係好喇

咁狼死 單獨上山

有車喎

我話我住小西灣先屌

話自己住上水 直入和合石

搵車隊巴絲接任

又小西灣

小西灣巴練好忙

一鍵留名

上水巴絲

啱啱屌完5p仔
返咗嚟追post
Watch dogs 2

唔見有wo
佢到左m記未既？

屌 又有新目標 我要溫final架

埋位啦大家

正常樣嘅特徵 一定要單眼皮

大澳啦

有無西九龍任接

戰衣 其實點解會咁撚有自信 以為呃到蝦條

叫佢去柴灣兜你上去
油錢過海錢都蝕食

係就快 我係小西灣oncall緊

一個靚仔過一個

痴線

狗公到太和

大嶼山啦屌
油錢唔撚平

我都係 決定通宵溫+追po

邊位

靚仔到呀

屌 仲有既

好撚緊張 好驚會衰

留名睇live

屌你down完個app狂震
地方厹需要扑野?

佢唔肯入小西灣 話之前俾人昆過去柴灣

巴打是咪要驗眼

一開始就打大佬

屌你正常樣

企硬，唔好縮啊！ 嚇佢唔入就bye bye

仲有3分鐘

仲玩緊...

黃左？

邊個巴打出黎認一認頭

呢度up相要點？ 直接up?

係咪正常樣分身

睇左一日先追到追度

我個時未有身份 求其用張女僕相 叫女僕 咪笑鳩我

係咪臥底個位呀

上水巴絲情況如何？

有新界東，新界北，點可以冇新界西
屯門巴絲瞄撚準未

我有個朋友係skout食唔少人妻
好彩無係到見到佢 同佢幾fd

上呀上呀上呀

個個乜乜導師都算
點解其他個樣生到咁
都仲咁有自信認為自己真係可以呃到西屌架
雖然個個都靚仔過我

佢勁cool 比較鳩kick

上水嗰隻係咪會去彩園買m記先？火車站未見人

玩得依啲交友app都唔撚係正常人
好心生性啲整個正常女友咪搞咁多嘢

佢下一站到上水
係彩園方向出口camp佢

唔撚係掛假相呀？ 喺我心目中佢好好仔

彩園m記未見

直接話今日好悶
我依邊落緊雨
一地都係水

盡人事

變咗任務post

其實釣雞會唔會好d
女人肯出仲賤過男人

咪咁求其啦

劇情真係好緊湊

我比較期待女性
吊到再起底
如果係已婚就仲好玩

佢好似有女朋友
叫佢蚊耳仔先啦

睇埋上水果隻就訓啦

女人仲好玩

仆街live左

推一推
屯門NPC預備

有 不過聽日要final

唔想錄音俾佢

儲夠經驗值
各位偷拍過既巴打可以去in偵探社

為左上水厹，即開ac 去緊

呢個係咪viutv衝三小嗰個？

屯門三聖輕鐵站
上水彩園老麥
仲有冇

用返上幾個post d 錄音喇

早知到先返轉頭啦吊

屌仆街 上水火車站好多人企係度禁手機
好似好多巴絲

直接入CIA 啦

絲打入tg有素材庫

似堅料

舉高雙手跳兩下相認

有冇手足係何文田
約左個厺係C出口一陣
要人！！！！

Tg id係乜？ 我入

屌你有冇咁多人釣呀

上水狗公已到
往彩園m記前進中

狗公就係要打

厹

上水狗公圖呢

火車站冇人出閘喎

唔好呀
強烈要求叫佢拉耳仔核實

其實有冇可能釣返女轉頭？

原來skout真係咁多人搵食
大開眼戒

勿相認

Details

上水夠人我唔去

落去幫下手，一陣又搭的士走

唔好一次過咁多支線 好散~

viutv衝三小其中一條友？

十分鐘後到上水，等我啊厹

我話我住上水
黎何文田搵佢
而家岩岩上車上水過緊黎
約佢係C出口等

我係粉嶺

約ig ptgf

何文田要人！！！

狗公上水黎緊？

太多人釣，大家要集中火力

上水圖呢？？？

上水巴絲求圖

好有系統

狗公location

上水巴打去彩園M記
屯門巴打去三聖輕鐵站
何文田/紅磡巴打去何文田站C出口

另外畀埋相啦大佬唔係點知乜水

何文田邊有C呀屌你

梁國雄議員.jpg

屌
佢住何文田
我就佢去何文田

狗公SEND比我架

新Gp link #946

何文田

上水厹係邊

屌 我自已都唔知
問下佢先

viutv衝三小其中一條友？[/quote]

係

上水巴絲
狗公就到M記

小心反擊

當年風彩

上水狗公著銀色uniqlo? 唔見喎

Coming

痴線好似的士call台咁

有得諗喎

幾年前高登都有個post
又係釣厹 勁好笑

你個名

釣緊個啲有無電架電話

李嘉欣今日唔喺何文田

痴撚線

何文田轉場地狗公話去旺角C出口！

上水條友點講？

Btw,有條黑色衛衣，後面有個m字既靚仔周圍望左陣，行左去彩園方向
冇眼鏡但目測有啲似
M記巴打可留意吓

頭盔，唔肯定係咪同一人

召喚係旺角嘅各位！！！！

留何文田啦
旺角太遠

約佢出黎唱首衝三小主題曲

佢話係彩園商場
可能係佢玩鳩我

唔緊要

上水請求更多指示 麥當勞 唔見目標人物

gotcha!

唔緊
咁去彩園望下

旺角C出口！

似係比人fake

唔好亂咁浪費巴打行動力好喎

確認左佢自拍相未嫁？

唔好ptgf 扮厹直接約普通女

求位置

唔係叫大家唔好玩不過如果玩得多左佢哋都會識醒，玩埋停下啦

個post要改名做厹追擊集中帖

去緊!!!

屌你地 厹go crossover的士call台

狗公send的

釣普通女會唔會釣釣下喺度相認左

叫佢買定兩個餐

X2!

何文田求接任

而加行返去上水火車站

痴線

條友有冇160

屌sor9

連巴互釣

屌你老味！小精靈！

有d唔對路！

小心！

必先確認自拍相先好行動！

隔住個mon都feel到毒

上水方面?

有冇人改圖 加cp值同粒波上去

好撚多分支

竟然係肥仔釘

何文田轉旺角個果

好 加油

主線任務完左？

咁多支線任

上水狗公買左M記未

M記不見人了

約左係？

厹無買 即刻走左 跟甩左
問下佢而加係邊

肥仔釘個單係咩完左？

重複：必先確認自拍相先行動！必先確認自拍相先行動！

宜家好亂 好多個

最後個整合越來越多人

佢懷疑

佢yo你

釣佢個個快d搵返佢

屌 柒撚懵懵

佢好似知 話唔出屌佢老母

好撚狼啊你班癲狗

釣一個男一個女 約埋佢地一齊見面

留唔到佢了

肥仔釘呢

連拍系統

屌 咁近

不過聽日晏就左右有柴灣狗公
約左地鐵站等
確實時間聽朝先知

個背影好好笑

好失落

上水巴絲任務完結
任務尚算成功

事旦講d野話而家唔見既 咁啦

前一張好瀟灑

釣hehe,兩個男

有無約厹去觀塘線 好想gotcha

感覺之後嗰啲都超越唔到正常樣

我試下整gif

你估呃蝦條唔洗付岀代價架死毒撚！

佢係咪要翻天水圍？

笑到仆街 上水巴打好進取

大家玩到癲左

不狂我十分鐘狗衝

狙擊隊好波

枉

肥仔釘嗰個會唔會係做緊節目
特登比你約出去然後等人捕捉佢 但其實另外有部機反釣拍佢既巴絲

請佢食甜筒

約兩個男

moon就嚟撳爆

好撚凍咩出面

媽很毒

打手？

屯門個位加油

人生教練有無消息

笑死..

屯門嗰個會唔會因為巴打冇覆佢所以唔出架

應該回家打飛機

屌好想睇

上水巴絲好波！

完美落幕

冇追幾個鐘而家玩到咁大

屌係喎,佢哋有講衝3小有第2季..... 以呢3條76咁撚低能做埋啲嘢奇撚怪怪, 真係唔撚奇.....唔好忘記上次仲配886MM 又係毒撚追台妹....

唔使打手啦
如果佢有上lihkg 就已經知道自己係唔係比人玩緊釣厹
要做到特登比人釣唔難

send 番d 相比佢先叫完美

人生導師

學到野啦

咁快攬炒

sd埋佢啲相俾佢就完美

點樣上傳gif

話有緣人
贈返條link俾你啦

約兩個男 幫佢地交換電話

屯門有無消息

比佢BLOCK埋

痴線
做媒人咩屌

屌你咁快踢爆

巴打都幾唔得閒,同時釣緊幾多隻厹

屯門點呀

TG有巴打捉到啦

其他分支呢？

做咩呢兩個咁鐘意望鏡頭

條友好似上過電視，求愛大做戰，叫曹佑謙

痕到上心口啦好明顯

三聖狗公

將兩隻厹約埋一齊，應該好有挑戰性，暫時打下小怪升下lv先

個站咁大 邊個月台呀

好想買正常樣電話舊電

最好send返啲相俾班狗公
唔同角度嘅
加多句
「we are watching you 」

係好笑
但估唔到呢個世界係咁樣玩緊
我指D人咁樣搵朋友

擺隻手係後面巡村咩你老屎

我都係 電話marketing

玩住後門先

三聖厹近小巴站

可唔可以俾多次個TG?
搵唔番

有無狗公可以超越到我是臥底

(我係吊肥仔釘個個 廢事你地睇唔明）
我等緊佢覆先再update
我幾日冇入過個app 突然搵番佢唔知覆唔覆

上緊月台呀！！！

圖呢？

Live 旺角個邊點？

上水厹Gif 唔識post gif圖 sor9

聽日final但又好想一齊食花生

叫佢洗下錢先啦

9:30 final

仆街！final 炒左

好撚癲

晏就先考

9:00

屯門咩環境

1000
pk了（釣緊

已炒

咪烏鴉口

我都係九半 你考咩科

屯門厹住兆康

Stussy巴打?

連登活動

烏乜春，我講自己

1. 正常樣
2. 蝻
3. 教練
4. 好好玩
5. 屯門mk

樣子點排？

屯門厹仲等緊

好好玩緊係排最後啦

正常樣世界第一

有無蝗上釣？

好好玩 係咪11點上水狗公?

會戰勝歸來

好好玩呀？

你問咩

你已經排好咗啦

正常樣世界第一
利申 煮八打手

Stat

屌咁撚多戰線

Nope

又谷精上腦

好似幾靚仔咁啵

屯門跟好啲
應該今晚最後一個

仲唔拎個波dum佢 解任味

有冇人覺得正常樣好可愛 ？

正常樣先係靚仔

唔係仲有個何文田咩

屯門狙撃隊

加油！！

有冇沙田馬鞍山既厹

終於都live

屌 po吓啲對話嚟睇下

邊區巴絲想解任
約左隻厹聽日未約時間地點

仲有冇將軍澳任

如果漁夫有對話update 就更好

Btw

已經好歡樂

手痕整左，希望各位巴絲快啲gotcha

呢條厹好緊火

仲以為佢衝過嚟打鳩你

係囉

一齊接任

佢咁矮衝得太近會突然消失左

無咗
黃咗

1001

我都係晏就final喎

屯門個條友對話呢？

幾時攞埋單反追

上面啊

目測160

九龍城to元朗 268c

你俾8點既對話托柒咩

屯門mk個樣都幾異品

俾依家既對話啦

地區厹需要連巴

+1

唔好quote咁多圖啦 碌到攰

比左啦，佢冇帶手機囉都話

屯門mk聽日又可以返卓

無帶手機真係極品

搞到我以為有新圖睇

上左車嚕 收隊

新招？

今次元朗

衣d真係玩死左都無得怨

on99

元朗standby

九龍城去元朗好景洋樓

唔帶電話出街高招

咁夜仲standby
連登仔真係勁

青衣

咁夜仲有？
去唔到，元朗巴打加油

幾靚仔喎屌你

唔係叫佢自拍咩 佢呢張小巴黎

去同佢玩腸仔

九龍城個個幾好樣

天水圍正常哥

灣仔who is this

中伏教練

上水好玩哥

屯門失聯mk

開頭第一次都覺得幾好笑，之後就開始覺得有啲悶

元朗巴接任喇！！

元朗嗰個約咗邊度等

用左個friend張相，一陣就成三十隻狗公上吊

做女仔真好

屌你老母quote咁撚多圖你回幾個sosad?

巴打問下佢屎忽啱玩無

又話269c
小巴來既屌你

係 無咗個種隨機嘅感覺

Sor lo 屌

巴打見到啱心水可以去元朗搵佢

返嚟報吿互射左幾多次

好過無得玩啦
見到啲狗公扯到恆晒真係幾爽

召喚元朗巴絲

你想巴打們等咩
606s好似

仆街我以為佢屌你 原來係你個名嚟

無人理
268c

元朗巴接任

急住見心上人
梗係亡命小巴啦

元朗有巴打接左任 位置呢？

馬鞍山

原來要轉車

青衣巴打求接任

咁都話靚仔

最多都係叫 正常樣 啫

確認左係相中人先好d

唔好浪費元朗巴打兵力

到元朗都成點幾

厹好心急 夜媽媽都要出黎

18區都有LIHKG仔

會好撚灰

平心而論係好過正常樣，同正常樣比已經係靚仔

元朗呢個靚仔

咁靚仔都要做厹

元朗接任

正常樣已經重新定義咗正常樣

元朗既話叫佢去好多企街果度等啦

確認左佢先
你話半夜三更一個女仔好危險

同樂街

外表不代表什麼

同樂街
出撚曬名

黃大仙等車了

咁夜仲邊有企街
叫佢去附近廿四小時M記等啦
順便影下佢寂寞食M記個樣

黎到元朗好夜

元朗呢個應該會係又新街落車？

證明根本唔靚仔

然後話佢知你其實係企街

報價比佢

連登幫手賣炸雞

屌你咁熟架步

呢個幾有創意

唉屌我又miss

佢幾點到？

凌晨係咪真係咁多巴絲捕到人呀

連登力量

你等多陣
我做多個客就來

有冇壞樣巴

走埋去問佢係唔係媾我個妹

仲有無元朗條友對話睇

你個名
代所有被釣的厹講

仆街

個post推得咁勁 俾人玩個啲都可以唔知

慢咗啦，全盛時期半個鐘1001添

如無意外佢應該呢班車可以跟佢幾時到

好仆街 但我鐘意

你個名
代所有被釣的厹講[/quote]

係咪開左tg group
揾唔到link

真係好似樣

剛上車

元朗巴絲訓唔著就撚下條厹喇

等緊果陣搵巴打同佢講咁夜都由九龍城入黎call g

有冇人知來回車錢幾多
順手fake佢買個dum呀m記

268c單程$18.幾

話睇著到站時間等佢

仲未計佢小巴個程

叫佢買個b仔

坐咁耐車入元朗呢個好睇啊

轉車錢 來回
睇人洗無謂錢最開心

元朗人係唔會食b仔

夜媽媽挨夜一心諗住屌閪變撚左遊車河

話眼訓好心急叫佢搭的士啦

佢撚知咩

M記＋b仔

元朗點約嫁？
有無前文

仲要硬住條鳩返屋企，諗氣都躉佢慘

1點又新街第一次召集

元朗team stand by

吊到佢無車返屋企

其實我追唔曬

btw好老實講句（唔鍾意聽唔好屌我

咁玩法我覺得開始悶悶地 （但係我又諗唔到更加好玩嘅
雖然睇人仆街最開心

同埋冇咗第一個post嗰種歡樂刺激
（可以話係正常樣嘅功勞

喺而家個個都玩嘅時候就唔好玩
（我知我咁講對於某啲人嚟講好撚掃興

不過我都係會留名嘅
有玩正常樣咁撚歡樂嘅唔該話我聽 （其實都係我自己搵嚟睇

sor for 騎劫
你哋繼續

Thx

睇ETA應該搭10多D就會到

元朗team 1點又新街

拖耐啲無車返去

三聖條友好似容樂其

笑你就笑啦長篇大論

林早洩巴打記得水鳩佢買野食

吾 甘 你老母

巴打們收隊可以食糖水

難得有個咁靚仔既
玩大啲啦

入到去一點
玩到兩點
坐番車番屋企沖埋涼都成四點
閪又無得屌

抵撚死

柴灣巴打留名

三聖哥哥點

屌，唔知元朗有，買完宵夜先見到，早知坐低食住等啦

想睇元朗係點約

玩通宵真係慘到仆街

坐緊車入去

Sor睇錯

當然
M記+b仔

叫佢買兩蚊雪糕
等佢熔到成手都係

［集思廣益］有咩可以拖時間？

仆街啦！完左喇

m記 b仔 套 啤酒

完撚咗喇

未覆，可能仲未返屋企睇返電話

pish

M記＋b仔＋啤酒

買到成手都係野之後拎到天光搭巴士返去

我都幾識挑逗

慎入

一出大廈人字拖爛左 要上樓換鞋

仲有3個字就到

岩嫁喇！開心下啦！

追左2日
終於live到

記得拖時間呀！

突然咁快

元朗巴絲ready好未？

其實我覺得係一次跟太多人出事
正常樣一個人由小西灣跟到返天水圍，途中多次復活，引晒班人追post，出力兼畀意見
而家個個都釣，追post既睇住咁多單野，都唔知覆邊單野好
咁攪下攪下就冇咁好玩
有一句話叫少食多滋味
巴打們下次都係一次釣一個算啦

要人剃埋鳩毛
你都陰毒

消失一段時間，話唔小心訓左，換衫，即落

睇緊到站時間

玩到咁先好

一班人夾份吊一個先過癮

鳩都凍撚埋 好撚空虛

唔係沖哂涼都想出返黎元朗睇

補一補圖先 林巴打要拖一拖

同意

Live左 仲玩緊

誘惑下

[/quote]
其實我覺得係一次跟太多人出事
正常樣一個人由小西灣跟到返天水圍，途中多次復活，引晒班人追post，出力兼畀意見
而家個個都釣，追post既睇住咁多單野，都唔知覆邊單野好
咁攪下攪下就冇咁好玩
有一句話叫少食多滋味
巴打們下次都係一次釣一個算啦[/quote]

同意 應該獨立開個post
想玩既再自己開個新 咁樣追post方便啲
唔洗怕miss左 搭錯線
又唔洗驚分散連登力量
仲可以加賣飛佛回味下

記得拖時間

Live左 好撚癲

打緊LOL 呀

林早洩你真係好仆街

不過支持你

黎元朗隻厹應該有排玩

林早洩就識玩啦

其實我覺得係一次跟太多人出事
正常樣一個人由小西灣跟到返天水圍，途中多次復活，引晒班人追post，出力兼畀意見
而家個個都釣，追post既睇住咁多單野，都唔知覆邊單野好
咁攪下攪下就冇咁好玩
有一句話叫少食多滋味
巴打們下次都係一次釣一個算啦[/quote]

同意 應該獨立開個post
想玩既再自己開個新 咁樣追post方便啲
唔洗怕miss左 搭錯線
又唔洗驚分散連登力量
仲可以加賣飛佛回味下[/quote]

你又有道理 到1001我開個召集所有一點元朗睇厹的巴打先

玩到朝早睇佢食埋扭扭粉早餐先收隊

我諗玩個去西灣河既實好多巴打在場

有冇巴打諗過用雞竇地址引佢地上去

田心村了

馬鞍山同青衣都得

雖然好好睇 笑死 但有冇咩準則點先會玩人？人地如果本身係單身唔係玩咸濕野，但比你地咁玩好慘

利申：有女，冇玩交友apps習慣

三聖厹後續

佢應該已經無尾班車

玩晒港九

真女人都無巴打咁識挑逗人
又(攪)住我 又23咁長? 真係好屈機

仲有一個字到又新街巴打ready

隱性gay

報告下

有冇巴絲可以釣下荃灣葵芳
好想參與下

一粒鐘前準備訓 依家追到Live 左

元朗果個引佢三更半夜去達德小學

元朗條撚屌咁既樣都要做厹
睇黎佢都真係幾鳩痕

有冇兆康巴打挑機

三聖厹唔帶電話係怕比人老笠？

回魂夜

[/quote]

你又有道理 到1001我開個召集所有一點元朗睇厹的巴打先[/quote]

而加勁眼訓都要追落去
終於明啲c9點解咁鍾意追連續劇
劇情峰迴路轉又緊張

釣厹果啲巴絲小心 夜嗎嗎因為俾人反捕
要幫拖既舉高雙手跳兩下大叫三哥好味啦

話有個frd住個頭，問佢有冇興趣玩一王兩后

好彩無玩開交友apps
真係好易中伏

你又有道理 到1001我開個召集所有一點元朗睇厹的巴打先[/quote]

而加勁眼訓都要追落去
終於明啲c9點解咁鍾意追連續劇
劇情峰迴路轉又緊張

釣厹果啲巴絲小心 夜嗎嗎因為俾人反捕
要幫拖既舉高雙手跳兩下大叫三哥好味啦[/quote]
瞓覺先，祝各位巴打凱旋歸來

諗起凌晨要係元朗返九龍灣都幾開心
要左轉右轉

巴打開新post 記得留低link 唔該哂

一係話住元朗公園後面堆豪宅
引佢去堆山墳金塔

達德唔好玩 真心猛鬼 要有d品 佢九龍城飛仆出黎已經好有心

而加勁眼訓都要追落去
終於明啲c9點解咁鍾意追連續劇
劇情峰迴路轉又緊張

釣厹果啲巴絲小心 夜嗎嗎因為俾人反捕
要幫拖既舉高雙手跳兩下大叫三哥好味啦[/quote]
瞓覺先，祝各位巴打凱旋歸來[/quote]

舉高雙手跳兩下大叫三哥好味

應該到站

唔好玩到咁撚大

見到

達德真係會出事

報告！！

相

又1001

女頭像台妹黎？

圖呢
1001啦

高大威猛？

Miss左

巴打小心
1001